hi 淡友 （ 737 ）

LM 空空哈

JEjenebernene

屌我開左新 po

係咪都係lunch前結

空哈
唔識買

未1001之前已經開左

點解近牛熊個價咁怪 今朝近牛近熊大家都同時30。 呢家一個41 一個30

我自膠 見唔到

有溢價嘛

Odod

全版都紅色都托得郁

同問

朝早搶貨d人

名稱 現價 升跌(%) 成交額
騰訊控股 350.200 -0.74% 17.64億
中國平安 93.900 -0.16% 9.01億
建設銀行 6.690 +0.15% 7.80億
盈富基金 29.050 -0.51% 7.72億
小米集團－Ｗ 10.260 +2.60% 7.68億
美團點評－Ｗ 68.250 -0.36% 7.28億
招商銀行 38.700 -1.78% 6.02億
恒生中國企業 110.100 -0.54% 4.55億
友邦保險 83.650 -0.65% 4.52億
中國鐵塔 2.030 -2.40% 3.73億
中國銀行 3.300 +0.30% 3.08億

妹升緊喎

升緊咩 隻牛無郁過

平行時空

我宣布熊市已經結束，我代大戶多謝各位參與。😃

反手左牛

升唔郁

所以買熊唔抵

近又近過牛，但又貴過牛

邊隻咩位入先下晝可能會妹住上返去起點

妹妹下都喺低位升番50點

今日係咪要熊過。。。

今日個range一定未行完
下晝實爆邊
各位睇路

原來今日有新牛
可以咁玩喎
平均買晒2邊等爆

買晒兩邊
一賺一蝕
想知點賺錢

買遠味唔怕

咁你輸個邊唔理
變左無風險過夜囉

爆單邊市，好似之前700點裂口咁

爆升就人手止蝕熊
暴跌就牛牛自動止蝕

屌 腦細無啦啦要開會
搞到我set唔返價放
之前set又太遠

托到咁恆
下午會跌到仆街
買隻熊過午

今日會唔會跌穿284?

原來係咁
Thanks
一爆邊就放蝕果邊

完全托唔郁
好廢呀

今晚過唔過夜

又過3日
不了

邊有托姐
升左30點後就係咁妹啦
水平線

qq巴睇今日仲會跌幾多?

屌
冇走牛

我驚會爆成1000點

玩雙刀要有先後次序買，走都有先後。

其實買曬兩邊
即係買爆邊
界外證

唔講啦
廢時又燈
次次講完都去唔到
總之熊

贏幾多呀明爺
我冇入

same
不過我嗰一隻係遠牛

清！睇法好獨到

68483牛 28250回收
50015牛 28100回收
69078熊 28638回收

入完牛蝕番

入牛姐係熊 ok

點樣set自動止蝕

我試過set完佢用我set個個價賣出，屌佢

利申：富途牛牛

今日又諗住輸幾多？

極限牛 = 自動止蝕

輸撚死你班傻牛

你依d係俾人收皮喎，師傅唔係止

開市再插200

同止蝕一樣 都係 收皮

69078先勁

可能一陣升呢

自問尋日唔會咁大膽買極熊

連續幾日撚狗甘撚我
前日熊過尋日轉牛 我屌你老母
大戶做咩事追擊我呀

其實睇你點睇
0.03落到打靶冇曬
都係30格
你買0.1落到0.07止
都係30格
個本可以用少啲
我不如0.03？
利申畀0.08-0.13陰左兩次
唔會再入去中伏

劏左咪自動止蝕囉

尋日佢地1皮熊
真勇者黎

講緊幾十點就打靶啵
Chok一chok都死得

我有31萬
拎1皮玩極熊合情合理喎
打左咪打左
唔打咪bonus囉

一個係蝕少少，一個係蝕撚晒，都叫一樣？

3.2% 本姐
合理既

一樣過野通常2-3萬，我fd成日中

4萬啦
Q巴果隻0.01 熊

睇個日升幾多啦，有時得幾格

會唔會妹到完場

又沖上DL

呀爺大棍落

說好的愛國？

DL not yet seen

今日跌唔落 一齊牛 上面咁多肥熊

但大戶有份買
點搞

發晒功咁

招數盡出 牛軍氣數已盡

你地諗住牛定熊過G20 ?

牛熊齊過

熊掛
試試佢

邊有咁易呀

btw 嗰啲牛熊分佈入市法真係睇見都想笑

其實牛熊齊過
同埋空倉過，到時爆邊先順勢買

兩者有咩分別

買佢對家

今朝衝入牛, 豬3 格
之後雙倍銀碼, 執2 次1 格
埋單食1格, 扣埋手續費冇得加大

前者有得輸錢

個問題係買中一邊就食水深，但開市後再買，通常無咩肉食

啊爺直上？

今日10餐加大

牛熊分佈幾準bor

主要睇個裂口
好似早幾日一個裂口高開
過夜牛就fatfat
開市入牛都會輸番

算執身彩
爭D 又做7 事

已經唔撚信牛熊分佈

呢兩日都係夾少街貨果邊

明爺

咁今日裂口落一定係幻覺

咁！如果錯呢？

幾準冇話百發百中

今日平開 何來裂口

前個星期升700點，之後回到600幾點收市 想入但牛勢超強

極牛熊過
Gap開再反轉咪兩邊死晒
點計都玩唔過啦

你咁講RSI 入市法都得啦

都話呢啲叫單邊界外證

O黎緊出O個個界外證, 聽完都唔太知實際點玩
又1 蚊又0.25

雖然個日一開市係DH左,但第二三日都係升架喎
除非爆邊裂高/低開過千點啦
唔係既話,跟勢買好似穩陣D

咁！之後果幾日重記唔記得點行？

任何model都係參考作用 跟死一套就賺咁就冇窮人

真心RSI 有一定參考價值

不過要>80 或者<30 先夠準

入咗50029 69756 各50手

其實都係睇彩數
分析咁多都係晒氣

>90 維持3個鐘夠你輸到跳樓

嗰個係界內

我buy呢個

咁博
真係博爆700點?

無限溝貨
本多終勝法

食熊入牛

真理
啲理論家真係好恐怖
入場賭大細學人計數
見過有智障計六合彩我笑左一世

有料！

sor
每日一自膠

兩邊都接近dl入 無咩所謂

溝貨O既同事, 我諗懷疑自己買錯邊

要睇佢個界內個range有幾闊
要界內到期先值1蚊,差1點就0.25,都幾唔值博

同時

仲要計平均值O係唔O係界內, 好複雜

隻69078 好痴線

明明指數唔郁都可以鳩升三格

呢個關船身重唔重事

大戶熊
明顯背後有人操控緊

咁都畀你入曬
真高手

跟期貨喎

一裝牛牛就忍唔到手

都係走咗牛先 臨收市再買

見唔到郁

淨係見溢價郁

上晒癮
個UI操控性太有爽快感
懷疑就黎要轉階梯式....

話時話, 尋曰行過尖沙咀碼頭, 見到大廣告, 有個app 叫"乜乜羊羊", 買A 股

港女已經咁on9
A股更加不了

入晒牛熊玩法咪搏爆邊囉
但要平均喎
即係買$500熊
就買埋$500牛
要買極牛極熊喎
因為星期一大升/跌既話
是但一邊打左靶
咁另一邊一定more than double
如果星期一小升/跌既話
你都有時間止蝕

好廢呀
界外證信念呢

好

繼續妹
到底🐻放唔放好？

今個星期好多人ALL IN 界外

好笑在, 又牛牛又羊羊, 遲D 豬豬雞雞馬馬

G20大家估傾成點

無得破產信念

有得玩啦咩?

上面太多熊 跌唔落 牛佢值博

個個都唔睇野
我講界外
人地就快出界內
界外咪極牛熊一齊買
不過要爆單邊
CHOK 就輸曬

突然覺得致富耀才好正常

DL

頂
冇野
原來係我隻熊溢價又俾人搶貨

你地要多謝券商啦
G20前出左極牛比你地買

好衰呀你

係唔係陰謀黎
等你班人買重牛仔
G20搭膊頭一野殺晒

唔衰呀
收市買呀
堅買呀

買兩邊既人就開心死

走牛
全日賺200

搵定2邊最極果隻

有賺就算啦

牛牛個名好狗
聽落就會自然link 落牛熊證度

牛都賺到好叻啦

基金佬做咩唔救市

66166 隻狂牛可摸以落返去
熊到隻狂牛到0.05反手

救左啦

點平均呀！熊証永遠係刺激wo！
係咪要買返多D牛証會平均D？

走貨避險

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

牛都有得賺

沉日記得 但發現d玩法相似

牛 = 牛市

今朝靠晒佢，好野來，但你賣唔賣得出？

妹到幾時呀

放左熊 個市又升返
想再入
我係咪應該停

牛呀啦

今日空倉啦，尋日0.032 已經走左隻69078，點估到可以咁都死唔去

大量一手黨出現

唔好再玩啦，多次交易一定輸，盡量少交

下午結算唔重要 朝早托到284結就得

升返啦 無事啦

60866?

D人博咩？，冇肉食

首先！你要識睇，行緊D咩？行大單邊同行 range嘅策略唔同的！

基金睇全日

69078

總覺得28500先會結仲有50點食

唔識依排都係鳩買，無方向，都唔睇消息

反正今日係大贏家理得點玩

明爺勁囉

衰貪心
唔守規矩

其實！我都係咩都唔識，都係九買，赢到錢就係真理

今個月爆邊會好勁下 期淨數成三萬張
大戶6月25開左好多張 281-284 但睇唔到係淡倉定好倉

唔講咁多
食左糊先

U win 加大走唔甩

DL熊DH牛都有得賺啦

豬左錢就天理不容

祝我地日日旗開得勝

彪叔今日賺幾多？

好啦！祝你地長玩長有……细水長流！

不要再說了

好想入熊好想入熊好想入熊

扣埋手續費淨賺$320
M記放題了

6月果兩日抽升真係死左唔少人

係咪又想妹到收市
G20前
唔應該妹架喎

我得百幾炸
請我食個勿樂雞ok?

二十國集團（G20）峰會周五至周六（28日至29日）在日本大阪舉行，中國國家主席習近平和美國總統特朗普周六會面，討論中美貿易糾紛。

美國傳媒引述消息人士報道，中國國務院副總理劉鶴周一（24日）與美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）通電話，提出要求協議須平衡。惟美方斷然拒絕，因為中方過去多次違反知識產權規定。
劉鶴周一與萊特希澤和財長姆努欽（Steven Mnuchin）通話。彭博社引述消息人士指，美方提出暫緩對餘下3000億美元中國商品加徵關稅，當中涵蓋智能手機和童裝等商品。劉鶴強調，任何最終協議都必須平衡，不能只是中方作出一連串的讓步。但萊特希澤拒絕，指中國的貿易、投資和監管措施過去數十年都是個問題，北京比起華府須要付出更多。

美國《華盛頓郵報》周四（27日）報道，美國對華強硬派中的代表人物、白宮貿易顧問納瓦羅（Peter Navarro）也加入美國貿易談判代表團，但目前還不確定納瓦羅是直接參與兩國貿易談判還是在幕後支援。

韓國news1網站周五報道指出，納瓦羅是特朗普政府關稅政策框架的設計者，並且是典型貿易保護主義者，認為「打擊美國貿易的國家都是敵人」。若納瓦羅直接參與兩國貿易談判，那麼中方將會遭遇關稅問題協商方面的新麻煩

屌....DL放左牛

蝕晒我5月重倉熊d profit
白玩
最衰係trump 又玩電話

Same
一舖清袋 兩日都中伏

無左一半本
放完第二日跌返先正

穿返落去就追沽，企到288就揸

下次買乜通知聲

點追

上證抽升喎 出手啦？

應該升都唔大
除非DL牛
唔係都唔好追

咁都叫抽升
棍上棍落

升啦

真係好撚恐怖

咁買自己對家咪得

轉燈打和

新燈

係咪我一直hold牛搞到佢升唔到
一走就升

走啦你唔好搞大件事

一走就升 玩野呀

屌
一定落番
入熊

大戶：錢係搵唔曬，而家咩都唔做都夠食十世。咁入市為咩？玩鳩你班傻鳩

咁樣自燈

熊緊
佢都妹落緊啦

有無極牛推介
我睇緊隻50029好似咸魚咁
屌極都唔郁
另一面隻熊已經叫到拆天

50029真係屌出黎
岩岩25入 另一隻85
人地跳左3格佢先1格, 隔多陣先跳返

我都係鳩買先執到餐m記

美股好危險搖搖欲墜咁款
冇可能磨一世，下個月頭上唔到就要落

就快打和啦

應該係妹
睇下d成交

買喇買喇 侵帝與習敗敗會面

傾得成：牛證

拍檯屌：熊證

插呀

搞到我係咁睇番個換股率
睇下自己有無睇錯
屌你無睇錯喎
係10000:1喎

熊熊係台灣

次次完左個波，明爺先發功

插呀x 2

台灣

熊熊好大波

我想架
去平機會投訴你

港女姐姐 快D落去 下面好多人等緊你

祈個禱先

Ｅ！
有妖氣小心

但港女冇波

通常九硬先會插

性格男仔頭，身材正，又玩得，gf feel

有無勇者過夜

星期二大升再入熊

帶埋我去

老婆都唔要

上次賭左616 輸埋一半5月profit
今次唔賭啦

咁大獲 小心俾你老婆睇到，跪榴連都似

換走隻69078
無人賣貨喎咁滯
買入60866

３次唔得就唔好再上喇姐姐
28480好關鍵

通常咁樣就會向上

基金老開始發功 買牛有so

得d 一手黨買貨

4格先$2蚊，仲要有風險，不了

大波夠夾腸就已經心滿意足

十萬？

On9
期突然大棍升

129萬hkd買286熊?
呢d trade 真定假

基金結哥仔

左手交右手成功

準備轉燈

邊個會做呢d 無聊野

285

買熊輸撚死你地

試過奶，假數據 一入座左無人買先知咩事

夾返上285
似要熊過

投降啦走熊入牛過豬易拾

全日正500
原本1400

有冇人遠熊遠牛過？

屌,訓左錯失左機會

28500結成交

就算開估 講到明G20傾唔成 關稅+10%

都唔知牛定熊 閪侵又要搞連任應該唔會做到好盡

輸撚哂所有野

無信到自己 早左走牛

又到統計時間

牛過
熊過

拖住先 平開super

加100%都照爆升

今日又輸4000， 個本無哂啦

斬手指了，祝各位巴打順利啦

點解唔留番G20後買呀

-5010

急住追本，越追越輸，連最後三皮都輸哂

每次想執格，一入場就即坐

熊軍玩完啦,咁多人熊

啱啱見到有大户入牛

入左十幾萬

睇個勢想熊過唔洗急
355先買

下個月再迫害熊軍 大家話好唔好

真係做左神燈

由我一入場果下3 分鐘之內即刻開始倒升到宜家

其實加幾多，加唔加都冇乜影響……未講加果陣，D廠佬已經叫晒難做……加關税只不過係幫廠佬早D做决定，冇乜大不了。
中國已經早幾年轉緊型！影響不大。
不過！如果加關税，鬼佬民望就直插谷低……之後嘅……你地自私撚啦！

而家我睇係習總上風緊！

冷靜啲呀

買雙邊
雖然做唔到100%平均
暫且成功

已經輸哂

冷唔冷靜都無分別，等死

有錢唔志在既，實成功既！
祝q爸赢多D

我由20k到500未又仲係到

番工對沖完再賭過

屌你老母 升乜柒野

3年前100k去到600k再變0

我220k 到3000

一個月前由30萬變10萬
而家得返8萬慢慢黎啦

喂！話是話，呢幾日冇人叫我大陸仔嘅

喂 咁升法
係咪引人牛過

臨尾食多1 格
全日埋單扣埋手續費, 可以食個 扒王之王

想玩2邊好出手啦
唔係買唔到

呢隻野升同跌都好快

豬左萬5

食牛

玩撚完了 輸哂D錢

1日由90k變12k
一入股海 後悔莫及

今日順唔順呀？

玩DT啦

想跟 但未玩過雙開 諗緊容唔容易輸晒

-17000

輸得不明不白 呢兩日個市做乜鳩

69078熊
69591牛
平手盤 點買好

訓身熊會唔會爆炸?

好想熊過

今朝食完熊 等星期二食肥牛

兩隻都買

qq兄
係咪真係贏到？ 我尋日都咁諗其他人話屎鳩梗

LINDEX
牛過
熊過

69591 熊

贏錢只係鏡花水月

及早離去

遠到一個點

大家買熊之後就會開牛見大家

2隻都極牛極熊
點死硬
雖然你話牛升得慢
但唔會差好遠
開多過350點就得

唔熟手唔好亂操作，想買牛就牛，熊就熊

雙開

急爆邊就有得贏

界內升跌 無輸贏 或姐蝕charge/差價

岩岩掂一掂你條界即回 你就仆街

最後10分鐘
買定離手

算空空哈 等星期二all in

岩

iv

3日假期 入小小過夜極熊

安心放3日假

4:05前打左您

所以要準備定啲錢
一掂就反手
咁樣最多都係蝕果0.01啫
除非連呢個風險都唔敢冒

唔過夜了
各位好運

平咗牛，下星期日日有新地食。

牛過

冇升跌都比人搶高曬

G20好大機會爆邊 如果到時真係極限邊位開咪立即平倉
利申：雙開試身手

一齊賺錢

+1

星期二開就dh 或dl
all in for nth

星期二千跌

牛熊齊升

買定離手
各位手足 星期二見祝好運贏多啲

唔貪心
每日執幾格

有新聞咩?
隻69078熊食左春藥咁?

恭喜🎊

如果星期二開市350點都無
抵輸

自制界外證

痴撚左線

個個搶貨過夜呀
好撚痴線

恆指升佢又升

冇入但會爆升完妹回
各位三日假過得開心d

無巿升。。。隻熊升左5格。。。
大家都熊過咩？
屌出聲

10分鐘前買晒2邊都有10格汁了
2邊都升

係咪又要開過夜名單

69078 突然比人大手掃???

最驚佢唔爆
佢是但一邊爆多過500就得

搶貨過夜
起碼炒高左10格

隻50076牛 最後幾分鐘升左9格 咩料

好彩早左10分鐘買 如果唔係要買貴貨

50076收巿升10格

仆街

我隻熊放完又升三格

去死啦

遇著幾日假又豬易拾，都係乖乖做空軍好啲

各位旗開得勝

市底多勁 埋單只跌少少當調整

笑撚到仆街

最後兩分鐘入貨食貴幾格

收市圖

習近平稱中國將進一步開放市場 降低關稅水平

source?

等睇g20打交
但驚死買左少少call對沖下

抵你贏錢

參考返 5月10日 老美星期五 加關稅
5月14日港股一開都插 500點

睇住佢恆指唔變 係咁升升升 CLS

早知349買定先
358 賣出去
穩賺20%

以後記住呢個策略

我都係咁諗 學到野

如果唔係輸到怕左
我係想牛過

賺穩20%
零風險

有冇用緊ig既人??
發生乜撚野事

牛過嘅巴打 say hi

雙開揮J

無特別

好耐無開, 暴跌100？

吉倉一身輕

搖撚準備

熊過

垃圾 唔洗理 睇下期指郁都唔郁就知

好大機會

未競完價突然跳gap跌100喎

有冇熊過既勇者

我想不過太細膽

睇黎我是孤獨嘅熊 ...

期指285 牛軍返來啦！

雙開陪下你

牛牛 assemble

今日算唔算南半球

個個做哂long strangle咪chok上chok玩死您班友囉

係人都知貿易戰買熊 咁緊係反其道買牛 贏硬

我估最可能係內地有條件開放市場……鬼佬撤回關税……咁就皆大歡喜，大家都好落台！
申利:九up症又發作

你方大戶無對沖咩

G20劇本：
中国 有限度開放市場
美國 減關稅
HSI 千升

但美國得閒就撚支為 出下口術
順便揸中國春袋

有份參與同見證呢個歷史時段好high

牛過等星期二派彩

清！識玩春袋，高招

禾系絲打

o....sorr！過！好小絲打識玩春袋。申利表示:好羨慕你男朋友！

939 除淨

好少姐，咁呢度個個大戶啦

哇屌
視錢財如糞土啊 q ching

「溫故知新」：

話說上次g20 (2018)
開會前又係Keep 住升
開完會星期一就升675點
星期二妹市
星期三、四就合共跌返1100點

名副其實又係撚狗

呢D真係人各有志
你選擇咩人生就有咩成果

起碼叫有上落

有冇見過六合彩連續兩期開一樣um？

照計q巴雙開應該穩陣
上次都有675點

牛軍贏硬 今日都唔順勢沽落去 好明顯大戶揸左期

矛錯！認同……一樣係睇樓，一個買一個jump，懂不懂

屌咩突然4點跌
咁係咪下次知除淨就即刻沽得先...
次次都裂口

IG 本身就係垃圾
早2個星期佢突然爆上左3萬TIM 啦, 有玩應該一堆爆晒倉

未驚過

唔好咁早gel頭呀
同你同船架我

其實我今日都贏返十幾萬
就算星期二升唔足跌唔足我都唔驚
仲有7萬幾溝貨

搏裂口大單邊
如果裂口完,9點半立即玩調頭就玩完了
OR打唔到其中一邊動物就變左沒意思

講真咁多肥熊

大户真係唔會殺？
仲唔趁G20快刀斬亂麻咩？

仲有反正只要侵侵同習大唔反枱
都係利好消息架啦

個個都估星期二大裂口單邊市
個個買晒兩邊極限動物
係咪咁易玩
祝你好運

所以牛軍立於不敗之地

照計應該係牛
所以我買左熊

16:52 【外交部:中方冀確保習特會取得成功】「習特會」明早舉行，北京表示，希望確保會談取得成功。

被問及中國和美國領導人將在日本大阪出席二十國集團(G20)峰會會面時，中國外交部發言人耿爽在例行記者會上表示，希望美國和中國能夠相向而行，將確保會談...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

星期二牛軍等睇樓

仲有我地偉大祖国一撚定又吹到話中美談判有正面進展乜柒

牛牛sing

一陣侵侵亂講野又左兩右邊平開就笑死

18年g20唔係11月30咩？

平開咪平開
總有方法對應
如果咁都驚
今日就唔應該入市啦
牛熊就係高風險啦

你應該睇埋前幾年wor都大升，雖然冇trump

所以咪hit唔起囉！

堅定流呀大佬彪
大戶咁環保畀我地贏？

矛錯！ 辦法總比困難多

千升千跌之日

🐮🐻雙殺

咩話?

🐻
🐻🐻
🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻

殺哂佢

q巴萬歲，我諗唔到會輸

又千升了

兩個領導人傾計 點會反枱咁小學雞 所以牛無得輸

佢之前吹等同自己政績好，然後個個月2幻6插到2幻4，彈返2幻6再一個月插到2幻1

好難講
我唔信習大大會咁順攤傾掂知識產權

你吾好忘記,侵侵其實都幾小學雞.
同北韓談判話反就反.

侵侵真係食神,做D野真係估佢吾到!!

期指已完全收復今朝所有跌復仲有突

就算唔同意都唔會即刻當面講 至少都話返去再傾 暫緩

巴打睇星到幾多

所以可能星期四、五先跌

傾掂 千升
暫緩 升穿286 望290

哦

已經妥協左啦！q爸out左喇！

係鬼佬妥協呀！係鬼佬自己話唔告嫁

留名支持打大交

戰士！得閒睇多D新聞啦！

2／7跌撚死班牛軍

上小D連登，睇野睇得立體D！你會進步好多

你咁撚串，星期二再講啦

好似同爸打你冇乜交收……我邊方面 踩親你條尾

好多新人唔知你用殘體字
你都可以串親你
不如你檢討下

邊到有殘體字啊！我已經改左好多！sorr！

入定錢

個post 靜到...
係咪好多手足jump左..

今朝高位平手走左

收左市梗係靜

Trump: Xi, We are friend!
But I am not friend with your country

其實兩點點都會傾到嘅
兩個大國領袖上到台面
點都唔信會咁隨便反面
你話番到去先反唔出奇
但面對面唔信會反面

幾次反口 重小學雞過林鄭。

緊係百份百陀地啦

華為已經傾唔點⋯跟住香港問題

再者取消關稅，我諗無邊樣做到，除左將25%關稅減到10%

如果285就調頭咁點

反手囉！好簡單

求帶路

gun

重上30000

【G20峰會】習近平宣布增設自貿區等5大舉措 擴大中國對外開放

《人民日報》報道，習近平在G20峰會上發表題為《攜手共進，合力打造高質量世界經濟》的重要講話，宣布中國將在近期採取措施的基礎上，進一步推出若干重大舉措，加快形成對外開放新局面，努力實現高質量發展。

習近平指，中國將進一步開放市場，即將發布2019年版「外資准入負面清單」，擴大農業、採礦業、製造業、服務業開放；新設6個自由貿易試驗區，增設上海自由貿易試驗區新片區，加快探索建設海南自由貿易港進程。

在主動擴大進口方面，中國將進一步自主降低關稅水平，消除非關稅貿易壁壘，大幅削減進口制度性成本，辦好第二屆中國國際進口博覽會。

持續改善營商環境 全面實施平等待遇

習近平稱，中國持續改善營商環境，將於明年（2020年）1月1日實施新的外商投資法律制度，引入侵權懲罰性賠償制度，增強民事司法保護和刑事保護力度，提高知識產權保護水平。

習近平續指，中國將全面實施平等待遇，全面取消外資准入負面清單之外的限制。准入後階段，對在中國境內註冊的各類企業平等對待、一視同仁，建立健全外資企業投訴機制。

習近平強調，中國將大力推動經貿談判，推動早日達成區域全面經濟夥伴關係協定，加快中歐投資協定談判，加快中日韓自由貿易協定談判進程。

仆街啦

個個睇支爆睇左咁耐，仲未明中国點都唔會傾完個市即跌

當個個睇重上3幻
識玩就睇早1000點

可以星期二升，星期三妹一日，星期四、五大跌
呢d 格局最撚狗

劇本一定係咁

唉我真係好撚好撚想牛 不過之前輸太多怯左

我都估佢7成會牛
但蝕緊本就不了

你睇開完G20都未明確？

大戶要撚狗唔洗理由
上次g20都係咁

係呀好撚慘

依家只敢喺尾市汁幾格幾格 好撚sad

嗰啲係後話
你啲熊點呀

慢慢啦
我希望每日可以穩陣玩執500-1000
一個月慢慢追返

我穩陣豬幾舊
玩到唔開針
洗車嘅心情

豬緊6萬幾

每日必贏500都要半年，仲要輸多贏少

買牛真係好撚易玩

日日贏

全日正500
冇過夜

叻仔
加油

有排我都每日最少豬2k
本身差3k搞到豬13k
個心情唔可以係追數
玩法可以搏極可以跟大勢
但唔好想贏太多
我如果睇到贏一千就妹咁我就賺一千走
當然一睇就賺幾千就最好啦

我已經冇諗過追數

我今日慢吞吞入市
跟大勢買熊
都賺左>30%

執格黨

我無理解錯的話
即係畫覺格仔比你
只有個度先係最自由,無侵權?
全蝗國實施就無可能?

係聲稱唔侵權
到你打官司就知咩事

賺錢先係最緊要，唔好人過你又跟，好多人輸幾皮野都無同你講

黎料了！！

why drop
any news

just to free some bears😂

你走啦
手續費都唔夠比

q巴，你今次落幾大注？

你追故模式睇

請問巴打請唔請工人？

drop乜柒

收市價隻牛同熊都同時升左咁痴線?

豆雞

兩邊殺晒

其實好難2邊殺哂wo

高開少少再急插

暴風雨前夕

咁既話雙唔雙開都死啦

今日平左兩萬三張期

夜期動也不動

正嘅時間多過負咁多
牛牛哈

美股
0930
0930-1000
1000-1545
1545-1600

星期一

牛軍gel定頭等睇樓
今舖all in 牛牛

美國個個採取觀望態度

尋晚老美臨收突然破上挾淡

入面有d point太極端

所以牛軍必勝

唔通開會打交咩

千跌了

公字都升硬 開得會 唔通係到鬥屌咩
轉頭出來既所有消息都只會係利好

Trump : shit (咁都應承我既deal)

等睇打交

在中美領導人會談前夕，美國農業部透露，中國再向美國買入超過54萬噸大豆，是自去年三月以來最多。

好消息一個接一個
答案係升呀

我都覺得係明挑機

仲有一個鐘就有好消息

After some very important meetings, including my meeting with President Xi of China, I will be leaving Japan for South Korea (with President Moon). While there, if Chairman Kim of North Korea sees this, I would meet him at the Border/DMZ just to shake his hand and say Hello(?)!

利好到呢 仲想見埋金仔 千升
我可以買樓啦

黑期爆升

季結

傾唔傾得成嘅重點
可能真係係華為5G身上
唔解禁=唔洗傾

翻譯：我撚鳩完習仔 就會去鳩埋金仔

想問下而家淡友POST玩邊種衍生工具多?

開完會先講啦咁早打飛機

利申：開哂汽車股call

45000

其實miss 左最重要嘅point

中國：要永遠維持共產黨一黨專政

base on 依點
就可以睇到有啲咩係有商有量
有啲係一定唔會應承

再睇翻個世界政局
買牛過G20實冇輸

利申讀中史

Bitcoin急跌 資金流向股市 千升

恭喜各位牛軍 會前磋商已有進展 股市gogogo

升你老母咩 根本無條件升
經濟差到仆街

巴打你好high喎

升1萬點

都未開市，咁快拍定手

如果今次跌，我諗大把人跳樓我識都有幾個all in 左

諗都知風險極大，點會all in嫁

星期二跌硬咁濟 先跌400斬牛再升800斬熊

富貴險中求

仲要星期一過埋老美先

呢舖定生死

一早唔跟美股啦 我地緊係跟呀爺搵食

800點來回 大戶好得閒

唔需要經濟支持 只要trumptrump揸左港期就得

好明顯trump仔無準備啦

極2邊無得輸，3日長假期+豬20，爆是但一邊都賺到笑

最近港女好任性，唔跟美女走

識玩

有機睇雙開巴個倉來打，先高開殺熊再獲利反cup
呢期升唔少有動機殺上獲利，好消息出貨再反插

先前2318首次近紅底股個心理都係差唔多case

唔通返到黎仲係妹咩

當年侵侵大選嗰日來回千五點添呀

星期一有上證仆街lu

恒指似扯左支旗，G20好壞都唔似有能力另支旗爆到大邊

更似衡行局多d

唔會橫行 大戶期指要平倉收割 最少都1000點波幅

大戶282-284 做期指倉 自己諗

拼音撚

11:14 【中美元首會晤開始舉行】習近平在會晤開始時說，今天，我願同總統先生就事關中美關系發展的根本性問題交換意見，為下階段兩國關系發展定向把舵，推進以協調、合作、穩定為基調的中美關系。(新華社)

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

呢波買上來咁急唔野少，高位俾你做左淡倉都無咩能力可以向下殺好多

但買上來高位無成交，無動機出貨，所以我先有睇衡行局多d 279-285,似穿底會上，爆頂會落

完，2邊都講廢話

我用倉頡，成日打錯字選錯字
另字係typo

早呀！咁多位爸打……返緊工……想問吓有g20消息未呀！

握緊手，high定先

Fare trade deal

Fair

投票

牛過
熊過

清！射左未

留名等睇

有無巴打知佢地有無定schedule 傾到幾時?

both

星期二就收割 約aa睇樓

1150起 個半鐘左右

睇邊區？

oh, 咁個結果9成擇日詳談，關稅繼續

睇下高開1000定係高開500

劇情發展到點

擇日再談姐係好消息 升

1000呢？

剛開始傾

ths爸打！

如果個result咁含糊，就真係睇大戶想推邊邊

道指ig 267

頭先先話唔跟 轉個頭你又拎嚟打J

我都信大方向向下可能性大

但trigger向下既event呢期我覺係要經濟數據去proof，而唔係貿戰

J住先

兩邊都晒氣，由排傾，只係傾成某部分，應該拖

😴玩到大選完都未完 連到任就直接ko習

清！可以再講多D嗎？你的觀點

Trump Says U.S. `Back on Track' With China After Meeting Xi
千升了

貿戰係一種經濟走向預期
股巿睇盈利
盈利睇經濟

中美元首同意重啟經貿磋商

依句夠升5萬典啦，要射啦射啦

囡囡生日 留左錢買包包
早知all in 牛
買多個包包比自己

200

trump唔係又比個無賴係度拖ar話

千升

上30000都似
我啲熊呀

一步一步

肥侵跪低

鳩up?

前幾日個個都審慎觀望
成交量都唔高
等今日既消息

星期二290見

肥侵唔係得個嚇呀嘛？睇你唔起呀

夾!!!!

如果星期一晚生生性性唔玩電話

牛軍 坐底暫勝利1000點

一步一步就會到大選
熊仔輸死了

一早講左 牛軍大勝

又無限拖
姐係可以去返上次30000點個位

過到1/7先講喇，等睇肥侵返到美國變臉

淡友期望左好耐既g20西冧 最終都收埋皮
睇黎無野阻到個市升

各位牛軍，直上３萬８好唔好？

星期二不問價追牛
幾貴都追啦

冇平架啦
大升浪係唔會等人架

入左熊

有D驚星期一升完之後。凌晨侵侵又係twitter講野撚狗

點都比美國撚食咗糊先

玩完

25%一早消化左

我啲熊呀

裂口高開700點上292

比返d錢我

上次話加稅跌700

12:30 美方表示不再對中國出口產品加征新的關稅。(央視新聞)

今次剩係呢句都升700啦

快d星期二 好撚開心

你地牛軍咪咁high我聽日去做boomboom彈珠人去IFC。睇下你點升

新手想問下
殺幾多到?

要睇美女升唔升穿27000。升穿港女無頂

先去292 上次升700點咁 殺撚哂

美升穿270既話
我隻牛唔到330都唔放喇

今日唔加，星期一先加
暫緩2日

輸到傻撚左

只有撤回，延遲
無暫緩，你唔好騙鳩我

不嬲都牛緊 唔洗衝入去

唔使拆， 罰錢就ok

冇乜實際利好

睇咁遠有遠見

星期二港女殺到29000

其實唔係過夜牛

隔多左個7 1
都係唔好gel頭住

等睇2點半講唔講停止制裁華為先，7 1又唔係太驚，香港內政唔太影響股市，始終中資股比重高

早講左投靠牛軍會贏熊軍認輸啦

唔係呀 係7 1 美撚有市

Qq巴今次搞唔點 買熊都大獲

咪咁緊張先

星期二先開市

呢舖重唔夾到D熊仔懷疑人生

重返談判桌咋咋

佢雙開
大升大跌都賺
驚乜撚

邊會雙開呀，雙開大戶點搵食，一定一邊爆

會賺唔盡 但蝕就蝕突

睇住i豬嚇到熊軍瀨屎牛軍gel頭都夠喇

最小夾你一個禮拜啦！呢個禮拜都足夠熊哥哥們叫(help me)

好彩尋日最後15分鐘隻極熊比人炒高10格
入唔到市
唔先上IFC

應該要蝕水！

打哂兩邊

short strangle似似地

惡左D wo！

求下牛軍唔好high住
次撚次都係咁

290上面咁多蟹 會唔會咁好放生

佢真係雙開
最尾有貼倉

最穩賺都係收市前15分鐘買2邊一齊升食佢20格

就算係升
9:20打哂d熊
再9:30急跌
兩邊都輸

呀婆都識玩啦
星期二牛 牛到談判再破裂即反手 再復談再反手 無限loop玩到侵侵做完第二屆 應該夠買十層樓

係
都痴痴地
見恒指升
我想入嗰隻極熊都跟住爆升
以為自己睇錯牛證

我D熊呀 屌

唔好理人地啦！爸打赢錢，我恭喜佢，but 我唔會分到一分錢！
豬錢！我又幫佢唔到……咁理黎做乜……
吹下水，笑下，開心下咪算囉！

雙開即係搏爆一邊 其中一邊大賺一邊打靶 兩邊都買到0.02x就最好

都要一邊贏到一倍先圍到皮, 挾得個200點都係輸

咁抵輸啦 三日假加豬易拾得200 但係最多咪平手

如過買0.3X買起碼要挾夠四五百點先平到喇

最多平手 咁按埋層樓黎買咪賺大錢

0.3

咁高仲買 qqq好似0.03幾

不嬲都話買牛熊要按埋層樓架啦搏盡無悔

我熊既
真係冇乜擔心

高危都爆，開long call long put輸咗都冇咁嬲

尋日d牛熊 已經挾貴左d
星期二返黎 就算行單邊都可能跟唔足價

sorr！冇心踩紅軍格屎！

不過！清！可唔可以分享點解會睇跌？
有咩原因令到你睇跌？

有！輸到傻撚左

睇埋細節先，點解肥侵會咁順攤，維尼應承過啲咩

買牛果啲上哂水
買熊果啲苙哂水

停戰既話 道指又升 上證又升 港股又升
邊到會輸

純粹個人感覺
維尼強調逐步開放市場 增加自貿區
可能比好多第一手生意美國
美元地位長遠只會有增無減
短期冇實質成果
只係維持縮減易差
唔覺得可以維持升勢

歐洲中東唔提啦
因為影響唔直接
但一定負面

侵侵個樣好正

做生意要资金……你要做生意同溝女一樣都要料水！咁！我地係咪先食你一水呀！

係 以前玩過 要爆多過500點先有肉食

返嚟高開少少再插就揼春

Trump 記者會live
同7婆一樣遲到

资

理撚得你 只要而家唔加稅重啟談判 星期二就係千升

出嚟

肥侵做咩變咗死狗

sorr！係資

星期一上證又要抽大筆資金去買美國野啦 暴跌

侵侵咁講
重唔大爆升

應該係門面野遮，d資料細節番到去班智囊度先見真章

老美就一定升 星期一睇上證好過

返到去牛軍就知味道

喂，唔對路。trump話繼續賣野比華為

華為解禁

一定係咪都升
港女高潮正式啟動

玩撚死人
希望選民用選票懲罰佢

星期二
熊熊屍橫遍野....

大陸幾時經濟先好返
仲有塊地同兩間屋兩年前都收購緊 家陣停咗

連登咁多地主

有萬九幾億美債！你覺得要料水？

清！你無間道黎？

old new

拎美債去買囉 侵侵即反口

之前有個post先勁 個個幾塊

熊仔執骨

正股花生友, 唔跌點買野

我意思係錢早就比左……債有債息收……你覺得要比好多？

今日高位，明日低位嘅龍市要返黎啦

之前唔係剩係話放寬90日咋咩？

原來请！你先係高手

呢個再之前

華為解禁
星期二千升

華為都解撚埋 升到發發聲

各位牛軍 我為你地感到驕傲

成班熊仔排隊ifc

今次媽咪麵變左明燈

真係

琴日得我地兩個係咁講買牛

牛牛singggg

華為解禁 無加稅 上證升 道指又升 佢地兩個緊係傾掂啦

咁又唔好咁樂觀，如果trump連任，中國都頭痛架。你是習大大，你會點做？不過短期都爆架啦(如果trump唔亂玩電話)

星期二點都會上架啦

只係依家係睇星期四五trump會唔會出口術

Ig升咁少...

我都覺得奇怪

星期六會郁既咩

美期仲少

all in 788

不嬲weekend ig都唔準架啦

新手想問下競價時段有冇得買牛熊

中美停戰, 即係減息機會大減

無啦無啦

連唔連任下年既事

我只著眼於星期二千升

係咁講

大力call
港女高潮眼

你啱

點解會覺得會爆升
我唔明
其實完全空談 冇任何結果

冇壞消息=好消息

當非農數據疲弱都可以炒起個市，你就要明家下個市升係唔洗理由

中國大量購入大豆
解禁華為
同意唔再新增關稅
繼續談判

呢4點夠升1000啦

不過你唔洗明 市場明就得

到底侵係個談判賺左d乜？
搞咁多野比習總人攞威？

農民票

仲有原本個25%關稅
其實成個市場已經消化哂

只要聽日後日美國唔再出口術
星期二一定重上292

升200都俾多您

下？

清你重熊呀？

無撚有錯

剩係習特話會見面都升726

星期二升1000點係無可否認既事實

你係唔係買左好多熊？放生華為已經係好實質。
仲要知道中美暫時唔會再惡化，咁樣投資者已經要衝入市啦。
之前跌左咁多係因為前景唔明朗。

撐trump上位嘅就係班工人農民

依家係想拎翻佢地嘅支持

就黎大選 仲唔快啲R佢地票？

感唔感受到，星期一將會狂怒海嘯旋風式爆升

之前已經升左千六點……真心星期二唔會升得多……

矛錯……支持……食左今餐前啦……今餐都未食，咁快諗定聽日食乜

通常！升完就會有人出黎講原因

唔明
咁上月有咩需要談判破裂？有咩需要禁賣野比華為，搞到有機會得罪科技行業？唔通係為逼fed 減息？
因為一路都話買多d農產品，睇唔到已家同上個月有咩唔同

330跌到落246……都冇乜分別嫁！

港女唔開市都升

特別時間
點解唔雙開呀
一係唔入
一係買單邊界外證

ig weekend已經爆升 牛車唔等人

咩330 246?

機本上……大户要有波幅先揾到食，我地都一樣。總要有人豬先會有人赢！
至於點解升點解跌，我撚！只有大大大户自己最清楚！原因只係藉口

三幻三係貿易戰之前個頂位
易幻死係底

星期二熊仔應該連骨都冇

唉我都話牛架啦仆街
驚驚驚又唔敢買 抵豬錢既

但買兩邊都未必賺

起碼要100%先平衡到

起碼賺錢先係王道唔好急

我想淨買牛 唔敢
跟住先諗住買兩邊 又係唔敢

豬得太多啦

85% of client accounts are long on this market

Ig 85%人贏錢

原來媽咪麵買熊 自己燈自己都有

我未驚過喎
入2邊斤僅係諗過啦
死1邊
我都係輸350點
如果開市真係得+200點
斷9估你都繼續升啦
仲有時間比我溝貨

仲有傾掂數我唔信你升1日就跌返囉
你7月2號升唔足
我都繼續買你升埋第2日

條垃圾係咪真熊 咁我d牛牛唔洗驚

唔3幻都295啦

exact7ly

係呀⋯⋯但佢水人買牛

Qq巴買咩 我gun

我都真係唔理解邊忽好
擺明美國開始干預大陸市場
同時用一種含糊定義阻止你打入科技市場
一方面繼續做生意揾錢
邊度有好消息

不過我承認有可能照炒上

出邊有新解讀，話晶片唔賣得，因為影響國家
熊軍！ assemble

呢個消息一定大炒
呢個星期熊軍睇路
翻身機會係等關稅加咗之後
實質數據出埋黎
先有可能推落去
始終果25%關稅其實仲存在
係實質影響

媽！好亂呀！
邊樣先係真

會供應零件
不過唔俾個市場佢散貨

其實講左咁耐，果25%加左未嫁？
我記億中，好似只係講，未加個wo！
有冇清指正我

華為！剩係做亞洲市場都ok既！我撚！

hi 淡友

Further comments on Huawei here, specifically in answer to a question about whether they will be removed from Commerce's blacklist:
"We're going to be supplying equipment from our companies."
"We are not discussing Huawei with President Xi yet. I want to see, before we start getting into that, I want to see where we end up."
"We have a national security problem, which to me is paramount. Very important."
Then again asked about removal from the list:
"We're talking about that. We have a meeting on that tomorrow or Tuesday."

聽日/星期二先見真章，唔好gel頭住

開市睇位入

加咗好似係

q巴點睇道指26750,可以過到嗎？
呢個位似唔易過

上硬27000
侵侵最高興

熊熊哈 星期二大插10000點

破到頂就皆大歡喜 所以牛係贏硬

希望啦
我有介心高開接近歷史高位，老美會俾支大陰你啖
結果抵消左成個利好

咩叫100%先平衡到
我係咪平衡時空

其實繼續談判 對 兩個股市都會繼續升 點會唔傾掂數

咁簡單都唔識 Q巴咪解釋左，自己爬文啦屌

你都傻
再講多次
港女係：
壞消息升300
冇消息500
好消息冇頂

你弱智就收返埋啦
寫野寫到一舊舊好意思講野

謝爸打

其實我都唔明佢想表達啲乜

各位熊軍！定D黎！不要亂！
一切請等大佬侵返到美國先再作決定
而家多國元首係哂日本，一定要做下樣交功課！
大佬侵返美國，先見真章。

重記唔記得不死熊69078！熊熊哈！
放心 無事架！

爸打！比你平開……你掃上定掃落？

掃上啊佢

熊熊哈

我呢啲空軍真係好仆街
淨係鳩叫

香港係特區……當然冇份啦！

要輸了 熊仔

你又知？

原來爸打刀係高手

有冇um降帶歇細佬

逢高就加沽

其實我覺得唔過夜，星期二等結果追入先係最穩陣

15...63?

邊隻？

開心 share

因住平開就跌爆先升

點睇星期二開市都似牛啵

1）G20 冇更壞消息 = 好消息

2）熊過份重倉，殺熊有著數

清！唔使話比我地知你策略係咩！
又唔知你講邊隻…… 討論唔到喎

熊軍星期二真係預執屍

ig高位大幅回落差唔多10%升幅
唔駛驚

牛熊邊有錢係100% 賺

佢話牛3啵
佢上次都破左燈啦

應該係牛/熊是但一邊賺100% 先回到本
因為佢好似牛熊資金各一半

係呀
所以要爆升/爆跌先賺到

習總簽特赦令 指明危害國家安全者不得獲釋

坐定定

話說回來
小熊成日買豆仲乜鳩

Easy

熊軍可以打下J 星期五都無殺

但我想講今次你地走唔甩

整豆漿食大班女個波打造多個東莞救國掛

咁點解唔買第2d
d豆多到可以游水

星期五唔殺
原來就係想釣更大既魚
都幾古惑

助攻trump 選舉造勢
識刷鞋

選到先再撚狗

o的大豆好似好多用途
可以拎黎提煉油之類
之前上網睇番黎

一棍

仲有71
點撚都得啦

執屍咁爽

資金各一半其實係冇撚用

Sorry 屍都無

裂口高位700-1000

今次都冇事嗰啲咁點計

睇情況啦
如果極牛極熊兩隻都係0.02買
當星期二爆大單升500點
咁雖然隻熊打左靶
但隻牛減左隻熊打左靶o既情況下仍然會有profit

游豆

79% of client accounts are long on this market

Ig 派錢

有巴打心水清 話兩邊各一半資金其實冇撚用

睇返牛熊圖

而家最近既

唔洗打飛機啦 屠硬你隻熊

你留名等睇 qq巴 星期二

你地都唔撚明
依家係極牛極熊
目的就要要死一邊贏一邊
最重要係係大升大跌前以低價入到貨
咁如果開市無100% profit咪溝囉
岩岩傾掂數
你估無老散入返場買貨咩
我既目的又唔係開市即放

最壞既情況係開市爆上爆落

一齊見證雙開再加爆邊既結果啦

最壞既情況係
禮拜二開市高開得150-250
殺熊但係隻牛賺唔夠100%
之後侵侵又尻up反檯
即插撚埋牛
到時就遠熊食哂

收市前極牛極熊各買左1皮等爆邊 好刺激

其實有巴打心水清 牛熊資金各一半其實冇用

睇返牛熊圖 星期五收28550

而家牛最近既係28350 熊係28638
假設換股比率10000:1
牛應該值 0.03
熊應該值 0.019
我而家兩邊向買10000股
牛 $300 熊 $190 總和：$490

假設升200點
牛:0.03>0.05 $500 熊: 打靶$0 >>>>$500

假設跌200點
牛:打靶$0 熊: 0.019>0.039 >>>>$390

總結: 除非出現極大波幅，否則向買一半冇用

有唔啱嘅話 請指教

如果高開咁少 就係好機會繼續買貨上290

如果要驚
星期5就唔應該入貨啦

你要買既唔係股數一半
係金額各一本

做咩屠我隻公仔

如果好似g20咁
個人覺得點都會有大單邊出
兩個領袖上到台傾
唔同以前雙方都係派代表去傾
之後再等消息
兩個大粒野去到呢個層面
一係傾到一係傾唔到
傾到就爆升傾唔到就爆跌

因為我要贏

佢就入得靚
兩邊0.03x
同兩邊一樣資金係完全兩回事

開市點都好 都走左一半貨先

買牛熊都驚餐死
好心安安份份打工算啦
唔好搞咁多
唔岩你地玩

點解買兩邊唔用期權？
彈性大，唔使搵number
又唔怕上下殺兩邊

星期五爆邊1000點唔該

呢到係賭錢po
0技術可言

真？清！有冇計過嫁！
一樣金額！股數咪唔一樣囉！

唔一定既, 平開option會輸時間值+IV
牛熊就無輸嬴
各有好處,呢個case 未必一定option 好D

買得落牛熊既錢預左輸哂架啦

28700 gg ed

我隻公仔關你贏唔贏咩事

但上面一路講緊預爆單邊嘛
即係已經有呢個前設做考慮
牛熊就蝕硬一邊

星期二開市跌到仆街

輸到傻左？唔好自己呃自己啦

忽撚咗？

你咁蠢就收番埋啦

諗到諗到啦，蠢人寫晒出來先會明

咪話如果升250點，但你買左熊，打左靶，你牛個邊升盡無100% 利潤，都未必抵消到你買熊個個本囉

岩呀，解釋得好好

都唔講兩個衍生工具槓桿都有機會唔同啦
開2邊真係要高手先好玩

升就肯定升不過一定有班傻西930入牛然後就即跌最後收市升得幾十點然後第二日再升過

買兩邊怕佢高開低走或低開高走
如果吃到升勢或跌勢
整日波幅極牛熊over 100%其實唔難
不過大前提係一定要大升大跌
開個妹市都仆街

高開即跌最仆街，牛熊莊唔開盤都死

一定係咁啦
自己一舊舊就要人地重組句子再重組意思
咁不如你乜都唔好講啦

兩邊都10000:1 都可以唔同走法
真係好好笑
上次熊+-10格
牛係+-7

咪係
有穩賺咁冇人返工
出牛熊d 劵商執得啦

至在娛樂下
搵下心跳既感覺姐

g咩？
牛大賺預左啦

G20 呢d 咁有noise 既event
邊會妹市
用腦諗下都知

其實最壞情況係0920啪完一邊再0931調轉頭啪埋另一邊？

正宗做法

再响0932後妹到1600

以爆升 但唔知持續到幾多日

共和黨參議員魯比奧表示, 如果特朗普可能不方便制裁「華為」, 美國國會議員將立法制裁「華為」。
魯比奧更斷言: 制裁「華為」法案, 在美國兩大國會也將會以大比數通過!

Marco Rubio
‏@marcorubio
If President Trump has in fact bargained away the recent restrictions on #Huawei, then we will have to get those restrictions put back in place through legislation.
And it will pass with a large veto proof majority.
7:43 AM - 29 Jun 2019